放狗還放狗 唔該清狗屎啦屌你老母

條街又黑，仲要落雨，唔係唔俾你放狗，放完清左佢啦。

屌你老母Pat狗屎成篤人屎咁大篤，我行行下冼一冼腳先知踩撚左狗屎，係踩撚晒入去，成隻鞋深深陷入篤屎度。

我係街磨左勁撚耐先清到，當我以為磨清晒果時，你老味對Ultraboost鞋底個位有個笠位，一反轉睇全撚部都係屎呀！！！

祝放狗唔清屎既撚樣，隻狗俾人捉去廣西煲撚晒做狗肉佢！！！

睇連燈太入神姐